好撚後悔讀bba

冇得移民仲要份工就係負責製造麻煩 讀嘅野零意義 任何一科只要你個人夠presentable就可以取代你

BBA多靚女(相對黎講)

冇人唔比你退喎

中二病愈屌愈讀

好明顯樓主係唔presentable既人

仲有
可以做會計師, 核數師
銀行跑數, 正苦工, 教畜

讀文科都做到只要你in得好

巴打技術移民？

我都grad咗一年啦 叫做做緊bank mt 好無謂

介唔介意講做邊行 小弟做緊sup9 mt 感覺冇可能

都好過文科science socsci嘅如果係想報普通工

同事朋友都咁講 但內部已經炒咗好多中層manager 香港營商環境變差 唔知可以搵多幾年錢

最理想咪咁

冇人叫你唔揀bba 3寶
IS ACCT IFAA

做到mt好過同屆8成人啦搵夠錢投資移都得啦

可以創業呀

IT又穩定又高人工又唔驚中年失業

早十年BBA都移到民
但你呢十年先開始讀同入行就含撚
你中環行街 差唔到CPA係入門 CFA+CPA雙修都係成街都係
人既壽命而家咁長 幾時先等到佢地退休 又有幾多就業機會比你
特別係你個唔識講野既廢人
我話緊自己 sorry
我已經沒full time 超過一年

得mt 做commercial 有靚盤 其他都麻麻